[緊急!!!!!!!!] 喺機場嘅手足請入黎

機場係一個局！

大家請睇睇聲稱係義士呀妹既post

佢除左叫大家去機場之外
冇證實過自己身份
冇巴打話有醫生免費幫佢 佢冇回應過
用追故模式會見到佢每一句都係叫緊人入機場
試問自己家姐受咁重傷 最顧慮係呢件事嗎？

最重點係
佢話女義士係first aid
但係冇人證實過！！！

相信大家都知道而家來往d機取消緊
目的就係令機場入面冇哂其他旅客
下一步佢地要做d咩冇人估到
而家機場已經癱瘓左 希望大家可以be water
星期六日先再黎玩過

推

日日癱瘓佢啦

冇錯 癱瘓左好閃喇

今日癱瘓機場已達到目標
冇旅客接唔到機，可以返屋企做文宣

小心冇旅客有人放狗

目的達到咗 要撤

封橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地